DESARROLLO E IMPLEMENTACIÓN DE UN SISTEMA WEB PARA LA GESTIÓN DE VENTAS Y CONTROL DE STOCK DE PRODUCTOS TECNOLÓGICOS PARA LA EMPRESA ‘GRUPO VÁSQUEZ’ EN EL CERCADO DE LIMA DURANTE EL PERIODO 2021 - 2022

- OBANDO MOSTACERO, MARTIN ALEXANDER
- RUPAY GONZALES, LIZBETH
- GARAY HUAMANI, EDY ANDRES 
